（老屎忽）點解連登搵唔到以前高登果種鳩得來有深度的 feel？

多得一大班真心膠、認真撚、屈毛黨、推拉師搞臭個場，正正經經吹下水都俾人洗版

我淨係想要返大量笑到仆街嘅改圖同賭撚

陳雲咪係

天下 jer 霸
牛腩3號

好掛住佢地

返高登